有關地產買賣問題

我有個親戚90幾歲阿婆，賣左兩個車位比人，但係簽完先臨約知原來兩個車位連兩個舖位，依家對方比左訂金，仲要簽左必買必賣。

想問呢個情況報警話佢詐騙得唔得？

個車位唔係佢架咩 點解會唔知

你阿婆簽果時神志清醒
個agent有冇呃呃氹氹?

因為佢簽果時以為剩係兩個車位，唔知係連兩間舖

詳情我唔知道 我阿媽同我講，但應該報警告佢行騙得唔得

咁知唔知個agent拆單果時有冇講明份臨約內容

如果要備案就建議去埋EAA